(一人一句) 餐搵餐食餐餐清

以前見過個post 餐餐午餐午餐肉
個post笑到傻 又有神句出現
想嚟多獲

小弟不才 淨係諗到
白捱白做白白過

餐餐早餐早餐肉

呢世注定做隻兵

搞笑搞事搞搞陣

壹貳叁肆伍陸柒

屌閪屌柒屌屎忽

除咗呢個其他都唔撚識審題

Thanks 巴打

搞x搞x搞搞震我都諗過

但搞唔對餐喎 名詞

天天做愛愛做愛

餐廳餐價餐餐加

打機打丁打飛機

屌閪屌嘴屌屎眼

奶撻奶腳奶屎眼

溝仔溝女溝人妖

屙屎屙尿屙篤屁

返屋企啦垃圾

無錢無女毛毛蟲
食完飯先諗

屌你屌我屌屌佢

好來好去好好做

時急時緩時時改

奶腳奶面奶奶奶

咁撚多文盲

快手快腳快快做

人山人海人人多

人來人往人人忙

少肥少婦少少淫

串喱串路串串貢